一個唔小心打跛你兩隻腳但買番部電動輪椅你坐嘅人

你會唔會講聲多謝？

會，佢都唔想
唔會，應份